Aqua Timez 解散啦！：（ 鍾意既入一入來

唔知呢到有無人都鍾意佢啲㗎？

Bleach 聽到佢地歌愛上佢地

佢哋有好多歌都好好聽㗎
青い空

點解解散

佢哋官網寫㗎 今日既事黎
但係原因未明
不過係今年內解散 好像完埋個live
希望會出DVD啦

好多首都好好聽

有聽無愛上 都係因為bleach

最鍾意火影嗰首

銀河美少年

最鐘意呢首

Loop番呢隻先 有一排日日聽好鍾意

呢首秋の下で同埋同一隻碟都好正㗎

聽左好耐

今朝先聽完NIJI

好突然

夏のかけら

鍾意左好耐 估唔到會解散
真夜中交響樂團真係好正
記得第一首聽佢地係Alone

其實靜左咁耐又冇話估唔到嘅 但都覺得好突然

淨係知 離別之詩 好好聽
個陣玩勁舞moov首180
岩岩kkbox摷佢D歌 原來首首都咁好聽

太志把聲好獨特，一聽就知係佢把聲
睇黎aqua timez係連登無咩人識

係啊佢把聲真係好容易認得出，同埋佢哋啲歌好有自己的風格～

呢條片擺左差唔多佢哋全部歌既chorus～有好多隱世好聽既歌架
希望你地睇完之後搵到第二啲好聽既作品啦

點解呀
以前岩岩出道個陣有聽過，都幾鐘意
後尾冇再追Jpop就冇再留意喇
唉，以前鐘意過既野都慢慢消失緊

呢隻都係我FAVORITE

我記得個陣同佢同期仲有いきものがかり、Orange range 同埋Greeeen 。。。
依家係得Greeeen 仲叫做活躍啲。。。